仆你個街，次次都係臨交功課臨考試先咁多野諗

屌你老味！！！！

我都係，聽日exam, 佔course 70%, 但係諗緊將來條路點行